香港人開始對形成國家觀念

係視香港為國家的觀念

777呢鑊令到大部分年青人有國家觀念

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

香港國

佢根本就間諜，聽願榮光歸香港聽到喊

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

標準想點